【重開】就花你五分鐘時間，入嚟登記做選民?

登一登記都係五分鐘啫

link都畀埋你喇
未登記嘅，依家就花五分鐘登一登記啦，好嗎?
重點：
登記咗嘅，都唔好上一頁住！幫手手動轉埋張圖出去啦，好嗎?

唔好再話投票無用，選舉無用
你連投票權都唔要嘅話，咁你就連影響個制度嘅能力都無
到頭嚟，你就只能夠做一個旁觀者，睇住個結果畀人操控

之後就要靠大家幫手推了

一個人推唔郁

幫幫手啦

無人幫推

係唔係標題黨先會推得郁?

P

幫吓手推啦

推

Sad

文宣站長

Push